有冇人真係試過捉棋捉贏左啲捉棋黨？

想知有冇人贏過拎埋佢地啲賭注

轉個街口都比人老笠番